612基金捐咗28萬比國難忠醫

大大抒緩國難忠醫壓力

可以再多啲

做返實事

做岩就讚

推

起碼做到嘢

咁先係路，真正幫到手足

終於唔係買音響啦

百屌慢慢成材

有咩圍內傾好佢 唔互屌衰比人睇

你望下gphone
由高登屌到連登先成材
有時係需要小小時間